一個N個保安嚴密嘅屋苑

聽講將軍澳中心要拍卡入，有人試過用老婆嗰張結果畀人問做咩唔同性別

君臨天下

點嚴密法？

通行證=利是

yoho 住客都要三次

點三次法？

上平台 平台入屋苑 自己果座

返屋企好似做賊咁 都係公屋好住 掂行掂過

禮賓府

公屋，聲控智能解鎖

柏景灣/帝柏海灣
算係我見過+住過保安最嚴密嘅屋苑
而且啲保安話頭醒尾

3次應該算正常？ 我住嗰度1次拍卡入屋苑大門口 + 1次自己住嗰棟入口 + 入再拍1次上自己住嗰層

公屋，認樣就開得

拍卡呢D好基本咋喎

face id

仲要加句唔該

利是

我屋企都要4次 普通上車樓
地下一次
平台一次
入自己果座一次
搭𨋢一次

比華利山，泊咗車，有人揸Golf cart 車你去間house

入過蒲飛路 18 號
有金屬探測器，搜身，登記身份證，影大頭

Face ID
Sound ID
普通正常人通過唔到認證入唔到去

咁計好多度都三次

去好多豪宅都係求鳩其開門畀你
d中產屋苑先麻鳩煩

Agger ，去洗機入過好多屋苑。
真係得中產樓最麻煩。
我見過最煩係嘉亨灣
好似坐監禁，要佢帶你去座頭，完全係比人Escort 既feel